Домашнее задание урок 4
Существует класс Employee с полями name, age, salary, job. Типы необходимо выбрать самостоятельно. Задание:

1. +    Реализовать следующие методы:

a. +    boolean save (Employee), дописывающий сотрудника в конец файла

b. +    boolean delete (Employee), удаляющий сотрудника из файла

c. +    Employee getByName (тип name), возвращающий сотрудника по полному совпадению имени

d. +    List<Employee> getByJob(тип job), возвращающий список сотрудников по должности

e.      boolean saveOrUpdate (Employee), выполняющий обновление, либо сохранение сотрудника в зависимости от того, есть ли он уже в файле

f. +    boolean changeAllWork (какую должноcть, на какую должность), выполняющий замену заданной должности на заданную для всех сотрудников

2. +    Используем сериализацию/десериализацию «Из коробки»

3.      Доп. Задание (+10%) в конец файла дописывать сумму зарплат всех сотрудников (с помощью Externalizable)

4.      Доп. Задание (+10%) сделать все на кастомной сериализции/десериализации (BufferedReader/BufferedWriter)